慎入!有圖! 網民熱話：16隻小強托盤開餐 中大食堂蔚為奇觀

大學飯堂以「頹飯」聞名，想不到連衞生情況也令人歎為觀止。上月有網民就直擊，中文大學其中一間學生食堂的一疊托盤罅隙間，布滿多列不知死活的小蟑螂。連拍片者亦不禁叫大呼：「嘩！真係精彩！」食肆藏污納垢並非新鮮事，可能「眼不見為乾淨」作罷，但如果密集式的小強就在食客眼前，學生哥又能否接受？

上月Facebook專頁「CUHK Secrets」上載一條，於香港中文大學其中一間學生食堂拍攝到的短片。片中正拍攝食堂內一疊供學生使用的用餐托盤。近鏡一攝，發現竟有至少16隻小蟑螂潛伏在多個托盤的罅隙之間，當中有小蟑螂仍在擺動觸鬚。小蟑螂全家仝人在托盤開餐，令拍片者不禁高呼：「嘩！真係精彩！」

事件震驚了不少中大學生，有學生戲謔指該食堂的食物以清淡食物為主，沒想到竟然有如此「高蛋白質」的食材，令人嘆為觀止。又有人指食堂「望落唔算污糟」，但想不到竟有人這麼多蟑螂，有食客上月在同一食堂用膳時，亦發現飯內有蟑螂殘肢。不過亦有勇士稱「咪又係照食！」東網曾致電該飯堂，惟對方指負責人不在不作回覆。

網民有話說

Ben Wan： 好似幾高蛋白質咁喎！

Sam Jones：點解成日用嘅托盤都可以養到小強？

Peter Cheung：有咩問題先！你估間間咁足料！

Amm Ch：其實係焗住食……差都唔係第一日……

16隻小強去野餐

好誇張

支撐力

一樣壓落去

唱左出黎

美心
好心冇心機做就唔好霸撚住D學校飯堂嚟做啦

嘩 我屌你老味

屌你咩

單拼變雙拼
抵啦

點解城大飯堂可以咁正？

其他大學就狗也不屌

十六隻小強去野餐～

齊乘坐手推車出發了

In 城大 we support, in 中大狗也不屌

city canteen 整體黎講都算係八大入面數一數二好

小強都好過支那狗 起碼識排隊

貝爺： 蛋白質

而家D後生唔捱得

路上dem beat兒 快快樂樂

似係frankin

嘩屌好撚癲

中大d廚房好撚污糟
尤其山頂果間
一入去成個廚房勁多大小強同油漬
之後就係泳池大果間
小強少一半

呢間係撚美心咩

Franklin狗都唔屌

仲有人文精神呀
論canteen city已超越中大

屌拿星琴日先食完

食環做野啦

Franklin真係望一眼就知衛生有問題嗰啲嚟
塊地永遠都油立立咁

本部無間乾淨

coffee con幾正常wow

半夜爬哂去hall

所以話cu>>chinese u

素can 好撚乾淨

尋日先食完...家下想嘔

無咩人食tim

覺得香港好美好既看更食過呢間canteen未

一睇就知係大膳堂
由潮龍營運
白汁銀龍既分身

好人好者點會食franklin得啲nds居多 係assembly完周街無位先會一大班人食佢

Franklin
但係咁講 佢個牛扒飯最抵屌
其他不了

睇標題以為Poly新Can

中大

無計 太大太多canteen搞到間間canteen無錢賺 仲鬼會同你搞衛生

平野啲人人工低
見到都唔閪會理

今日先食完coffee con黎
franklin食過2次only 剩係個鋪面已經好污糟

哇屌我每個禮拜起碼食一次山頂wo

仲有唔少工人囉

一野拍落個盤到一定好正

好懷念shitty AC3 嘅pizza

唔撚啱音都繼續

franklin無小強都唔食啦 咁撚難食

美心????

仆街一個禮拜起碼兩日都係嗰到食

次次都喺度食

就係貪佢有甲由先食

Poly新can日日都一堆曱甴喺大路搵食

連甲由都識排隊

有次食完痾到仆街
依家老西都食隔離果間

Coffee con lo

咁撚少位 有時食tea都要等位, 莫講lunchtime啦

Frankin咁多人食都冇錢賺？

痴線

夜晚邊有人 仲有暑假

真係好跨張, 日光日白都咁多小強出沒

屌奶星之前食過一次 勁長樓梯落去果間 隔離仲有廁所 間野濕濕野野咁 睇見到

屌你老母平時唔係食呢間就med can...

小強都係住樓底矮 密度高既空間，地產霸權無處不在

Franklin 不嬲垃圾

中大can 好撚閪 na can 試過有煙頭飯

UC can屌雙餸飯啦

自從食過碗米線有蟲之後就一直冇食過

寧願咬三文治都唔想食屎

franklin 10幾年前已經好撚難食
話全cu最難食都唔過份

16隻又真係誇左啲

以前LSK地下有熱狗咖啡而家仲有無？

正

見到都有16隻
個can至少有百幾隻
唔係講笑

屌......唔知點解一見到個盤就知係franklin
真係好柒污糟 但一定有位
行去med can都要時間啦，何況成日爆棚

lsk地下得熱狗正常，d lunch餐好撚難食
其實我覺得coffee con都難食左勁多